有冇人美之買過死人衫？

想去美之買衫 但好驚買錯

咩死人衫

都市傳說

利申買過不過已經掉左

第一次認同你個柒頭講嘢

唔好咁小氣啦

我有個朋友可以係美之買左直接著上身 但我行入去摸都唔想，勁大塵

香港古著名店，
你買古著d衫本身都比唔少死人著過架啦，係美之包裝差d咁解姐

成日買

寧願留到去日本下北澤先買

有冇邊到推薦

見過有血積

我淨係知泰國好多

其實間間美之都差唔多架喇 如果你喺港島返工嘅話可以去灣仔美之

如果你係好似我咁，勁夜都唔返屋企果d，可以去女人街果間美之，開到3點定4點嘅。

買過一件乾濕褸, 100蚊
番去真係要用滴露浸完再洗
如果唔係唔敢著
Btw間舖真係好臭, 離遠都聞到陣味
而家好少再去, 頂唔順

美之點解仲未執

其實d衫點嚟？有冇ching了解過

間舖好臭
D 衫又柒
去過一次不了

著2手衫係咩心態？
屋企人就話姐，鋪頭買都唔知咩人著過

幾年前係日本 見到有間勁多衫 又袋
我買左件恤衫 幾鍾意

之後有fd同我講返原來係二手古著店
果陣乜都唔識
到而家都未著過件衫

你咁講所有二手嘢都係

衫係最貼身既野
真係難d著